畀人濫收水費，屌你老母

新搬劏房只係18日，屌你老母，收我1600蚊水費，屋企只係得一個煲水爐同熱水爐，好撚無奈

第一日入屋唔check水錶？

搬走啦

check 咗啦，今日打算交錢無啦啦多左咁多 個業主聽日黎 check喎

俾人偷水

關咩事
屋企用水每年最多咪幾百蚊

一下多十幾倍喎

見你新住戶

可以點做，報警？

check左水錶先啦。。。

張單有無個E字
有既代表係估計費用
因為新用無人黎睇過
打去水務署搵人黎睇
然後佢就會開返張岩既單俾你

我兩個人住都係26x蚊水費仲要3個月寄一次單

我懷擬畀人偷电

屌你老母唔識字呀
電呀

業主唔同你搞掂佢，你話自己去土地註冊處舉報劏房